在这些情况下，法庭几乎有两倍的可能性不相信母亲们的虐待指控。 他不停地打她。 家事法庭想让他共同抚养他们的孩子。 | 2021年9月16日|ProPublica 
 这是大多数人不知道或不相信的部分，因为它看起来可能是水晶治愈伪科学。 休·尼尔，2021年9月16日，大众科学 
 预计这份报告将于周五发布。报告预计会断言，美国不存在任何机密项目来解释这些观察结果，这很可能会被那些准备不相信政府声明的人驳回。 开机:UFO报告最早将于今天从五角大楼传来杰奎琳·阿勒曼尼，2021年6月25日，华盛顿邮报 
 即使我们不考虑这些理由，不相信卡尔森的理论，也不相信政府不应该将政府特工列为未被起诉的同谋者，假设这些人是政府特工仍然是一个巨大的突破。 塔克·卡尔森疯狂而毫无根据的理论，指责联邦调查局组织了1月6日的国会暴动|亚伦·布莱克| 2021年6月16日|华盛顿邮报 
 我应该不相信以色列人刚刚告诉我的一切。 2013年11月14日，《每日野兽》 
 我也曾这样鄙视死去的海军陆战队员，试图不相信他们还活着。 美国在伊拉克失去的十年:一名海军军官回顾|本杰明·布希| 2013年3月19日|每日野兽 
 你可能不相信承诺，但恐怕你不能简单地让选民同意你。 谁在副总统辩论中占上风? 梅根·麦卡德2012.10.11每日野兽 
 还有一个不相信阴谋论的理由:这个数字来得太晚了，没有任何好处。 为什么劳工统计局要费心做假账? 梅根·麦卡德2012年10月5日，每日野兽 
 有些人“可能不相信这些事情，但即使在保守派中，也不太可能是一个很大的人”。 反对罗姆尼医改的过热案例|David Frum | 2012年8月4日|DAILY BEAST 
 我们必须不相信所谓的事实，或者相信我们承认所谓的定律是错误的。 逻辑系统:推理与归纳|约翰·斯图亚特·密尔 
 他必须要么相信巫术，要么不相信所有的《圣经》。 论无神论的必要性| D.M.布鲁克斯 
 坐在这个愤世嫉俗的人的对面，听着他的谈话，风信子自己开始怀疑原则。 风信子|乔治a伯明翰 
 我不相信文中强调的这种商业自私。 《历史纲要:作为一部平实的生活史和人类史》|赫伯特·乔治·威尔斯 
 如果我们不相信我们不能完全理解的每件事，我们确实会陷入最痛苦的困境。 耶稣弥赛亚; 或者，旧约预言应验在新约圣经|(一位女士)无名氏